# Workoutlogger coding standard

##### 2. Kód rovnako aj komentáre všetko v angličtine.
##### 3. Predtým ako sa niečo commitne, sa skontroluje či build beží.
##### 4. Necommitujeme žiadne generované súbory, ktoré generujú štúdia.
##### 5. Commit začína s názvom tasku dvojbodka a krátky popis v angličtine.
##### 6. Dodržiava sa dokumentácia.
 